他脾氣暴躁、謹慎而溫柔，是一個醉醺醺的享樂主義者，似乎只為自己——儘管他派對動物的外表只是他無限慷慨的偽裝。 Netflix上19部最被低估的電影|Stephanie Zacharek | 2021年10月26日|時間 
 他筆下的比爾與其說是一個兄弟會般的享樂主義者，不如說是一個心理上過於分裂而無法面對自己罪行的人。 《彈劾:美國犯罪故事》將克林頓醜聞框定為一個女性破壞女性的案例。 這真的是革命性的嗎? Judy Berman | 2021年8月31日|時間 
 老堂是一個慈愛的父親和丈夫，也是一個享樂主義者。 唐·德雷柏怎麼了? 為什麼大家最喜歡的《廣告狂人》的種馬需要他的魔力回來|Lizzie Crocker | 2014年4月16日|每日野獸 
 在多南的描述中，克林頓是一個“自我放縱的享樂主義者和騙子”，涉獵毒品，是個色鬼。 布萊恩·柯蒂斯| 2010年10月20日|每日野獸 
 讀到這裡，陌生人不一定(我希望)會變成一個有害的享樂主義者。 冒險與熱情 訴盧卡斯 
 然而，最偉大的詩人既不接受極端道德家的觀點，也不接受享樂主義者的觀點。 《書信的藝術》|羅伯特·林德 
 他不是一個所謂的社會哲學家，一個自命不凡的享樂主義者，一個不停地誇誇其談自己的人。 阿瑟·克里斯托弗·本森《寂靜之島 
 基督徒的約束使他難過，僅僅是因為他比一個健康的人更喜歡享樂。 正統| G。 k .切斯特頓 
 在享樂主義的時代，快樂總是很低，所以它必須被鼓勵。 蕭伯納，吉爾伯特·切斯特頓